［緊急]請善用不推文回覆

近排大量三毛撚分化po出現
盡量唔好覆
但我知大家好難忍
會忍唔住想屌
屌唔緊要
但係唔好中計
幫佢推咗po
要善用不推文同覆功能
唔好嘥咗佢
又可以出返啖氣
又唔會中佢計
由得佢單機
自動收皮

點解冇人推816曬錢行動？！借位sor
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）

Push

推

幫推十次

一

how